На одной из прошлых лекций было рассказано как операционная система может экономить память, выделяя её приложениям лениво:
* При вызове `sbrk` никакого выделения памяти не происходит.
* Когда процесс обращается к несуществующей странице, ядро сперва проверяет не была ли обещана эта память процессу, и, если была, выделяет страницу.

Вам нужно добавить ленивое выделение памяти в xv6. Начните с простого.
Если `sbrk` позвали с положительным аргументом, то просто проверьте аргумент
на валидность и увеличте соответствующим образом `myproc()->sz`.
Напомним, что в xv6 процессу выделена память от 0 адреса до `myproc()->sz`.
Тем самым, ядро отметит, что все адреса ниже `myproc()->sz` на самом деле лежат в процессе.

Запустите xv6. Определите что сломалось.

Добавьте обработчик page fault. Обработка исключений происходит в функции `trap` в файле `trap.c`.
Конкретное исключение определяется по номеру `tf->trapno`.
Page fault имеет номер 14, но удобнее воспользоваться макросом `T_PGFLT`.
В обработчике page fault нужно определить что адрес, который привёл к ошибке, на самом деле принадлежит процессу.
Узнать этот адрес можно по содержимому регистра `%cr2`.
В файле `x86.h` определена функция `rcr2()`, возвращающая значение этого регистра.
Если адрес принадлежит процессу, то нужно выделить страницу и добавить её в адресное пространство процесса.
Вам нужно будет написать код, добавляющий страницу в адресное пространство.
За подсказками можете обратиться к функции `allocuvm` в файле `vm.c`.
Если же адрес не принадлежит процессу, то нужно обработать ошибку как раньше (попросту убить процесс).

После того как вы напишете обработчик page fault, у вас заработают утилиты xv6.
Но этого может оказаться недостаточно чтобы пройти (закрытые) тесты в задаче.
Проверьте следующие сценарии, убедитесь что они поддерживают новое поведение:

* Освобождение памяти (вызов `sbrk` с отрицательным аргументом).
* Клонирование процесса (вызов `fork`).
* Выделение памяти больше, чем есть в системе (учтите, что пока физической памяти хватает, процессы должны работать).
* Учтите, что процессы не всегда обращаются к памяти последовательно.

В этой задаче разрешается менять файлы defs.h, sysproc.c, trap.c, vm.c и syscall.c.
